兩條女點㨂

1) 一個你同佢一齊會覺得夾覺得舒服 但係佢就唔靚 出街會俾人話你可以搵個一個好啲既

2) 一個就靚啲 同佢一齊覺得會有進步 但係就脾氣差，同佢冇咁夾有時溝通唔到

你地會點揀 請講埋原因

老婆就1 要威要屌西就2

第一個老婆 第二個gf 脾氣差對一世你會好撚慘

月經post

性格/脾氣差一定唔得

利申a0

要睇佢1號有幾唔靚，如果真係太樣衰就

一定揀性格好又夾嘅
兩個人一齊最緊要相處舒服
樣合眼緣就得

先2後1 :p
講笑 想長遠發展就1 人會老 樣會變醜 2既我怕你遲早厭

揀個你鍾意d既

既然你要放上連登問其他人點揀
我都唔阻你
其他巴打都答咗你

鍾意你個個